（置頂）（案件完整推理）報夢文章入面係有人知情人士公開緊部份訊息，警察的確係殺咗人

希望大家比3分鐘我睇呢個文章，我求下你地。
知情人士係想我哋幫個死者啊

今朝早上嘅時候睇到呢篇文章已經覺得係有訊息係入面
晏晝我讀左一啲細節，我嘗試從理性非靈異角度去睇呢個文章，推斷post主文章背後嘅邏輯同含意
我最後嘅結論係警察殺咗人。

首先我認為知情人士好有可能係警察，而呢一位警察係曾經接觸過死者。出於某種原因，所以佢透過呢一篇嘅文章去透露一啲訊息。文章當中嘅巧合程度已經唔係報夢咁單純。
（我盡可能不會作過度嘅解讀）

1. 個名係中咗，死者中文名陳彥霖
你哋可以自己諗下個機會率係幾咁低，基本上係完全冇可能

2. 講左個名之後就要講年齡，中間有講到夢境入面死者係着住中學校服
即係讀緊中學嘅年齡，有可能係佢接觸死者時冇辦法問到佢個年齡，或者唔方便咁樣直接透露年齡，所以用咗中學呢個詞語去表達佢見到事主嘅外貌年齡。

3&4 我覺得呢度未必係死者被捕嘅地方，因為發生嘅時間點並不吻合，但係呢個知情者係想話俾我哋聽，831車站入面係死咗人，下面我會繼續解釋。

5. 佢係寫咗警察（軍方），其實正常人寫文章係唔會用到咁樣嘅詞語組合，因為兩樣係完全唔同嘅嘢，咁樣寫係話俾我哋聽警察入面的確係混入咗軍方（有可能係武警，解放軍），而且佢承接上面係地鐵站，即係831，如果真係咁，矛頭就會係指向大陸軍方，所以先至會出現咁嘅情況。
之後發生唔合理嘅地方相信已經唔使我多講.......封站兩日，轉去其他地鐵站再送去醫院，同埋之後有影片錄到有人做法師
最後結論831 係死咗人.....

6. 831定新屋嶺，我係相信知情人士係曾經接觸過死者，呢個係二揀一嘅選擇題，同時都暗示緊兩邊都曾經出過事，所以先至會咁樣問死者。

A. 關於呢一度我想知道死者係咪真係戴眼鏡.....？（亦都有可能係佢掩眼法），希望可以得到證實，如果死者真係戴眼鏡嘅話，即係話佢哋兩個曾經接觸過。

以上係我對呢篇文章嘅解讀

分隔線

呢度開始我就會講個成個案情不合理嘅地方

1. 死者係19號夜晚失蹤，而呢一篇文章係21號出，死者係22號被發現
即係話呢篇文章出嘅時候，知情人士並唔知道警察會點樣處理屍體，所以最後結局係用咗消失。

2. 死者係游水健將，更加係跳水運動員，識游水嘅人係唔會選擇跳海自殺.......一個正常人嘅邏輯，如果我識游水我邊有可能跳海自殺呀...！

3. 開Post個 AC今日已經因為某D原因封咗，相信係蘋果已經證實報道，咁樣做係保護緊自己。

4. 屍體已經火化，警察亦都表示冇可疑
第一死者係全裸被發現，第二死者係識游水，點解會變咗做浮屍?

我相信會越來越多資料會慢慢浮上水面
呢度只係我第一浸嘅推理，希望下面可以提出一啲唔同嘅觀點
睇完嘅話幫我推，可以嘅話提出一啲觀點，我求下你地.....

我哋會幫你爭取公義，安息吧香港女兒
RIP

細思極恐

你哋諗下Post主 個AC 貼 ban圖自爆
當中唔係冇原因......
我求下你地

仲有記住share出去Facebook，咁樣先會多啲人睇到
我求下你地，如果真係想幫死咗嘅人爭取公義

推

Push

唔好辜負知情人士冒着生命危險嘅爆料......

lm

幫手push

邊個post貼ban圖

連仔做乜del左個15歲少女報夢post?

樓主自己

3應該講東西鐵？

push

開死因庭
個官決定有冇可疑
向死因裁判官提交檢驗結果及死因
若死因已確定，可建議豁免屍體剖驗，並要求發出埋葬或火葬命令

唔係死因不明都可以火化

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

肯定嘅就係講緊地鐵出事，但係我唔想作太多推測
因為可能性太多

幫手推我求下你地

睇左, 我都好認同你講既野, 之但係冇新既point去討論同backup,
個方向你係想針對邊個位? 我地一齊研究下
睇下諗唔諗到D野出黎

Push , 唔講其他 只係極速火化就知有問題

推左先

車站會唔會照字面解

香港好多廢棄車站 eg林士站

入面變藏屍間

碎石應該係得東西鐵有
大部分地鐵係無

老老豆豆
知情人士上左台面先最安全
但佢冇咁做

咁大家都知，邊個會信真係報夢吖

我覺得可以向呢兩個方向試吓

1. 831 有大陸軍人混入，而且係死咗人

2. 呢個案件絕對係有可疑，冇可能有咁嘅巧合程度，警察嘗試隱瞞緊啲嘢。

3. 我係相信知情人士應該係警察，希望有更加多嘅人報料。
並唔係為咗良心只係為咗自保

我個方向大概就係咁
其實出面市面流傳緊嘢都差唔多
只係我覺得呢篇文章係間接證實咗一啲事實
至少當中係有啲訊息係佢想帶出嚟

我信樓主係報夢

台灣香港都有報夢破案先例

推斷唔錯

等多陣，希望會有人企出嚟.......屌

報夢人士要保平安唔係應該企出黎公佈天下咩

加上有朋友有陰陽眼

我覺得呢個post過份解讀多啲

推咗先

仲有一點係嗰陣個post係開喺寵物台
我嗰陣仲話佢玩膠（利申 道咗歉）
佢會唔會係特登開錯台
唔想開喺時事/政事 俾太多人知道
同埋佢一路都叫人推其他po 自己用不推文

如果任何知情人士，無論呢啲係為咗自保定係良心，我都希望你哋可以企出嚟，你哋應該都知道，如果香港係去到咁嚴峻嘅地步，你地將來嘅日子都唔會好過

件事尋晚先爆咗出嚟
佢今日朝早已經自爆AC
希望佢一步一步咁樣，等多陣

唔知講咩好 推一推 希望多啲人睇到

本身我嘅諗法同你一樣，直至到佢今日自爆AC.......
真係解釋唔到

就算係，可以點做？
全港所有部門都係黑警嘅人
邊個可以申冤？
求外國幫助，頭版幾日又浸返落去

好無助，好嬲，但可以點做，公義兩個字已經唔存在香港

之前突然一堆靈界道士post 駛唔駛再研究下？

有冇人可以搵個法力高既師父幫下手

佢尋日講過想洗左底先

無論咩證據，我都深信係關班黑警事

神探召喚

從唔同嘅角度出發係冇問題
我本人係唔相信靈異事件
所以我選擇咗同理性嘅角度嘗試去睇

蝗語

完全同意
睇個陣都係咁諗

P牌推

林士站起西港島綫嗰陣封咗

係度猜度都唔係辦法
我亦好肯定有公安武警混入左
亦好相信831有死過人
不如諗下有無方法可以令知情人土可以出黎講
又或者眾籌揾專業既人查

我哋會幫你爭取公義，安息吧香港女兒
RIP

石柱頂個白衫 係咪被跳樓果個

今日啲狗話cctv影到佢淨係除左鞋，放低左隨身物品就行左去海邊，咁啲衫呢？又話全裸？唔好同我講其實係佢係學校已經全裸行去呀我唔信無人睇到

post內樓主形容過夢境見到石柱之類
有巴打分享過幾個位置
而樓主去過一個地方影左張相
然後話無咩印象（係琴晚蘋果浮屍案登左一小時後嘅回覆）

但佢當時求admin de post係de另外兩個post喎

第一我覺得知情人士應該係警察
我希望佢係一步一步咁樣嚟
我估更多嘅資訊會慢慢浮上水面
我淨係希望真係有人可以企出嚟公開揭露
無論係保護自己定係良心

嗰個樓主有話事主露胸俾佢睇

打
緊
冷
震
吊
你
老
母
死
黑
驚

根本唔係人嚟，藍c同唔知情嘅mon9 醒未呀屌你！

其實呢個份都已經足夠去告啲狗

唉，屌你老母共產黨

肥左變瘦又點解釋?

啲狗殺佢前問佢
你以前肥定瘦?
呢啲通常朋友傾計個陣先會提到既野黎
就算係我同我女朋友
都冇話第一日就講到呢啲話題

我自己信入夢

RIP

尋日我見到你老母喺街市比隻流浪狗屌緊
我拍低左做四仔，聽日開賣
使唔使留返一套俾你?

偵探撚 blocked

係 邊有咁多巧合

如果係起緊嘅地鐵站呢 咁咪解釋到點解有碎石同柱體 未必係廢棄 可能係起緊嘅 鐵站或者橋

我肯定原post樓主有咁講

仲有一點係頭先記者會江蛇比人問到呢單果陣佢答得特別小心同慢，最後比人追問仲發火

1:死者私人物件，死前放回學校。 （假設有人假冒死者衣着及外型，故意比cctv影到，誤導死者死亡時間。有可能係再早時間死亡）

2:死者消失的衣服。 （假設1:死前脱去衣服，應該還留在海邊，又可能掉左落海。 假設2: 在海中海浪打掉衣服。假設3: 衣服沾有殺人犯的生物特徵，早就比殺人犯處理。）

可以問翻其他有睇post嘅手足

佢真係有講過

會唔會唔係警察 而係相關人士
佢一開波話燒緊野食
會唔會可能做火化既人
衝左入黎 會唔會果陣未死？逃出左本身既地方？
之後比人（樓主分唔清警定軍方）發現左 就拉番佢
再進行處決？
之後樓主未知佢死生 只係同佢有一面之緣
所以上黎問人識唔識呢個人？

利申：純粹拋磚引玉 都係估

真係有講 佢之後先補充 個po已del
原po 話一開始唔講係驚人當佢痴漢

仲有如果係自殺嘅話邊有可能全裸自殺呀，鬼妹咩
仲有浮屍左一兩日嘅話啲衫根本就冇可能爛晒
仲有死者係識游水
食屎狗警犬咁撚樣都話無可疑

陳彥霖兩名女性朋友向記者指，他們於9月19日港鐵美孚站最後一次見到彥霖。朋友憶述，當日彥霖身穿背心、精神狀況不太好，稱「前一晚冇瞓覺，很攰」，不過她性格開朗，仍能感受到她很開心，看不出有異樣，「佢仲約我第二日一齊返學」，又邀請朋友當晚到元朗住所BBQ，惟朋友們認為決定太倉促、元朗又比較遠，故未有應邀出席。

BBQ都中

原po樓主會唔會想暗示佢被狗除晒衫露胸再性暴力

推 太多疑點啦

真係有講過

原post 我冇睇到.....原來我淨係睇過刪減版
對唔住......你伯母好靚女好健康
有冇辦法整到完整版？定係內容差唔多?

重有一個大疑點係佢老母在發現浮屍時曾否認係佢個女

...........

屌你老母反應洗唔撚洗咁大
唔識鳩識Fc?你老母臭系

好恐怖

首先我係今日晏晝先見到呢個文章，我都以為我見到嘅係完整版
我事前並唔知道佢之後原來有補充.....
頭先我見到佢以為係假膠，有任何無返我喺呢度道歉先
Sorry

冒犯*

殺佢既動機會係咩？
因為佢老母個黑警男友睇佢唔順眼？

一定要推上去

車站(廢棄) 天橋石柱, 即係太子個個位！行車天橋係隔離!

起緊得沙中線
完左工咁濟

暗門？除非灌晒石屎 如果就咁丟空一定有入口

我重申一次，我講嘅嘢未必係全中
但好肯定係當中係有部份嘅訊息有人特意公開

知情者 依家連屍都燒咗 有甚麼線索可以再報夢講？

去過邊度玩？

你不如今晚再報過夢？ 求你好好睡覺

妹妹 你在天之靈 保佑我哋同你報仇 一定比個公道你

831 日子唔敏合喎

up

紅磡站隔離嘅殮房係後備殮房

我深信美國係啲狗入邊有undercover

香園圍

諗深會覺得好痴線

Rip 願死者安息
我地會幫你討回公道

幫手推

原樓主eric去過影相？

同埋我覺得好奇怪

好少發夢會有對話

仲要講全名咁清楚 差啲就記得哂3隻字

真係好罕有既情況

求找証據 分析！
求報夢人士繼續報夢

推 個名根本冇可能估中

我係臨瞓前見到嘅
原樓主去左實地影相

眼鏡會唔會係gear 啊

真係好恐怖...............

佢唔係新acc黎？

push arrrrrr！！！！！！

9月先話唔見點解關831事

記者會班黑警話個女仔係赤腳行出海邊，但無解釋到點解佢最後會係裸體，亦都無話海邊有無屬於佢嘅衣物
無可疑？

不過大家都要提防
有可能係狗故意放風，等大家推到全城關注咁陣就放出證據，令到大家嚴重抄車
可能性雖然唔大，但都有機會
所以請大家繼續查證，小心行事

燒緊野食會唔會係指發緊夢個陣
呢排經常掉汽油彈

陳彥霖兩名女性朋友向記者指，他們於9月19日港鐵美孚站最後一次見到彥霖。朋友憶述，當日彥霖身穿背心、精神狀況不太好，稱「前一晚冇瞓覺，很攰」，不過她性格開朗，仍能感受到她很開心，看不出有異樣，「佢仲約我第二日一齊返學」，又邀請朋友當晚到元朗住所BBQ，惟朋友們認為決定太倉促、元朗又比較遠，故未有應邀出席。

From Hk01

其實我地每日日頭同夜晚都會發下夢，所以有人發夢知道左d 不可告人既秘密1 d 都唔出奇。

831都有bbq

大火

我都有咁樣諗過，但係時至今日，反盤嘅機會基本係冇可能
如果係啲狗嘅陷阱亦都只會係對於呢啲事情更加警惕而唔係鬆懈
原因好簡單
就係警察嘅道德標準遠比我哋低，成個社會都唔會相信佢
佢哋之前已經做錯左10萬次，今次啱翻次都冇用

睇佢呢句，有冇可能係原樓主都有性侵過死者，之後過唔到自己良心但又驚要坐監所以匿名爆料...

又或者佢同事逼佢除晒啲衫俾成班男狗睇

「佢地發現咗我啦」
可能係暗示屍體當時已被發現？
之後22號先公開？

廢棄車站 = 紅磡貨場？
石柱頂部 = QE？
另一個男 = Poly Z座？

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
運動未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

忍唔住老強咗咪要滅口囉

放人佢就死硬

呢個要推，完全講中哂

...

其實黑色眼鏡係咪指緊眼罩⋯⋯

我同你一樣諗法

我由琴晚蘋果爆左出黎後一直有跟到post
亦睇過報夢post 1 2集 我敢肯定原po唔係白警爆料 原po亦講過自己係白警就生仔無屎忽果d說話 點解個夢會咁似我解釋唔到 咁好彩撞中定真係果d野分別唔到

發夢減肥？

有冇人知佢電話號碼？問電訊網絡供應商攞返佢個電話最後update 既位置響邊度，如果有開位置更新，一定有最後出現嘅位置，或者佢曾經到過既位置，例如警署。

唔知，亦都有可能
只係我唔敢作太多推測
當中係有啲訊息佢想大家都知道同間接證實事實

Pushhhhhhh

會唔會係佢知道自己好大機會死
所以求啲人比佢去放底啲野係讀書果到
裏面應該有啲信息係比屋企人
跟住佢赤腳去海邊
因為佢知道有班人要女女女佢
就算着鞋最後都要除哂
所以就唔着鞋
跟住班人女女女完佢就殺埋佢掉落海

但佢琴日都仲有留言話係真係發夢?
結果因為好多人叫佢快d del ac
所以佢先走去叫連仔del
佢係個post仲有好多留言
唔知有冇人back up

咁啱係報道前一日？定係佢收到風

冇錯，警察無論點都已經冇可能挽回
如果佢地目的唔係要挽回呢，而係要拉低我地。
眼見今個星期開始大家戰意已經有所減退，無力感大左，而淺黃都關注少左。
所以一個嚴重炒車真係有可能令唔少淺黃既人都會沉默返，場運動就冇哂號召力慢慢完結。

其實應該要唔排除任何可能性
希望去到最後係有人會出嚟公開指證
咁樣先至係致命打擊
我哋而家做嘅大部份都只係間接證實

我反而覺得樓主係講，黑警有個地方去集中處理屍體，呢D屍體係軍人打死嘅。佢地會安排呢D屍體看似「自殺」。

只要揾到個地方，就可以見到好多被黑警打死既屍體

報夢po入面提到仲有個男仔
不約而同地之前都有另一個預言po講有屍體將會出現。
女嘅已經中咗地區中咗水上....

男嘅...

可能兩都有關連

同朋友分手時完全無異樣

轉頭就趕住去自殺？

完全唔合理

邊個位 有圖嗎

其實唔奇，報夢同發夢既最大分別係報夢既話好多細節都會好深刻記得，發夢夢醒就好多野都會唔記得晒

果句「佢地搵到我」其實報料人好唔安全
隨時或者已經比人發現 珍惜呢個重要資訊

係喎

紅磡有石
位置有冇google map street view圖？

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

留個名先

而家傳緊張被捕相 confirm左唔係佢未？如果未confirm, 張相嗰個有冇眼罩

而家要做去搵番個站，搵返條屍？

會唔會純粹唔方便一次過話發兩個夢

我想講 太子站好似有3條路軌 中間個條好似廢棄左 ？

有無人可以check下

由學校到海濱公園條路有好多私家車，會唔會當晚有車cam 影到佢？另外公園有無cctv?

//他續指，在翻查學校CCTV後，見到該名少女於9月19日晚上，將自己的財物放下後，再赤腳往海濱公園方向走去，認為事件找不到可疑地方。//

無

唔會係中間

手足，請你保佑我哋，為你尋冤得雪
黑警要還，班仆街不得好死

我想問一個人有上庭。點樣可以check 到？

3個其實係match 831 3red
會唔會係我諗多左

中大女仔除埋口罩做人證都上唔到熱門，報夢陰陽眼呢d咁既鳩野就上熱門置頂

立即backup

我指3個死者

填命

啲狗要入一個fb ac好易，所以有機係狗混淆視線？

如果真係當然佢段野入面有所暗示，會唔會一開頭燒緊野食都係一個線索?案法附近有燒烤場之類

睇黎你未知前因後果

要姦要殺要拉點會俾佢自己走

多啲人幫我推同分享出去

救命啊

pish

原post樓主係想大家去搵黑警藏屍或者行刑的地方
以及暗示女死者都曾經被安置在呢個地方
只要大家搵到就可以搵到黑警殺人藏屍的證據

唔知紅磡嗰頭呢排會唔會有地方24小時有狗...

件事一定冇咁簡單,幫推1/10

件事一定冇咁簡單,幫推2/10

件事一定冇咁簡單,幫推3/10

件事一定冇咁簡單,幫推4/10

件事一定冇咁簡單,幫推5/10

本身好肥 可能係講入面受不人道對待
唔俾野食
黑色外套應該係形容癰參與示威

其實佢講嘅嘢已經係公開嘅祕密
大家都知
不過仲係有好多3毛走出嚟係咁問fc未
其實香港人已經無得再輸
只係大家仲未肯進化

件事一定冇咁簡單,幫推6/10

件事一定冇咁簡單,幫推7/10

輕鐵？

件事一定冇咁簡單,幫推8/10

件事一定冇咁簡單,幫推10/10

件事一定冇咁簡單,幫推9/10

希望佢總有一日能夠死得眼閉

推喎 呢單野實在太多疑點

大家知道係事實可唔可以做實事？
次次叫人一齊衝個個扮聽唔到向後行
唔通你力竭聲嘶個屌你老母會扣到佢血咩？
大家比d勇氣得唔得

乜撚野教無可疑
即係警集體自殺都唔會可疑

PISH

太子站 或 美孚站？

白警快啲救人

[member]廢棄 唔一定舊 無車就係車站 唔一定地鐵 但有石就得地鐵有柱係上面 加有石 又無車 既地鐵只有紅磡[/member]

Rip

尋晚深夜有追過發夢巴個po
佢有打過幾件事出黎
如果佢係白警 我覺得好好易比其他黑警起到

推呀

按樓主推斷
發夢巴打喺一個地方（唔係黨鐵唔係新屋嶺，一個可以燒嘢食有碎石近狗屋/軍營有有大石柱的地方）佢見到15歲女孩嘅時候佢已經被虐致瀕死（之前肥變咗瘦）
而且當時仲有人未死收埋咗喺果度

我意思指樓主如果係知情人士
知道哂成件既過程都好
除非知情人士係好認識女事主
否則係一面之緣或緊急既情況下
係唔係知道女事主「由肥變瘦」呢件事

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

死者住元朗
輕鐵有碎石

係，發撚哂爛渣，同平時好唔同

所以如果要自保
公開指證係唯一可以真係保護到佢嘅方法

其實原post樓主無左個ac，而家講乜都無用

想大家幫手諗下對鞋有咩問題
佢地要專登重覆講佢赤腳行去跳海？

蝗語拼音？

點解100%呢

希望沉冤得雪
感謝各位

可以點做？

推推推

冷靜d, 真係有講過 係琴日嘅回覆嚟

[black][/black]

其實我覺得最有效都係等知情人士公開指證
我哋自己本身當然要對任何事情都保持警惕
但係只有公開指證先至係致命打擊
我哋大部份做緊嘅都係間接證明

應該係check 緊身份証/學生証時，發現身型有出入，所以有講「本身好肥，而家變瘦左」呢句

好傷心，愈睇愈大無力感

好似美孚真係有廢路軌？

發癲鳩打同埋性暴力嘅個班撚樣會唔會大多數都樣堆大劣武警？即使有本地狗都只佔小數？
希望有知情人士講多啲

有 推

應該係check 緊身份証/學生証時，發現身型有出入，所以有講「本身好肥，而家變瘦左」呢句？？？

我想講一件事！

睇返女義士，睇佢Facebook , 成日post 小肥的女士， 減肥的片！

等同：

1. 白警識佢本人！ （白警小心）

2. 白警有同佢談咗幾句！

完

因為嗰陣連條屍都未比人發現
條友就講中咗死者個名其中兩隻字
所以先咁多人討論

有冇睇live 好多有講廣東話

推左再慢慢睇
辛苦手足

你睇返女士的Facebook 就明

public?

好撚想喊

低b
真係夢呀

本身好肥, 依家瘦左
呢個做狗係唔會知

起緊！！ 呢個中point !

推遲開站的站！ 九龍城嗰 頭「土瓜灣」

係喎屌

會唔會由生到死個刻都係無俾佢著過衫

再睇多次報夢篇野
有種奇怪嘅感覺

正常連登仔都會叫 狗 黑警 定會用警方呢兩隻字
同樣，用老解 點會軍方

咁都唔明？ 睇佢手機就知佢張會BBQ

有一個白衫男仔未死 會唔會就係佢

第一次知

可唔可以send 條link嚟

代表有「姦」殺！ 最尾嗰幾粒字

查完先share啦
啲證據又唔仔細 就遍地開花
盞搞到越炒車 大家越習慣

根本佢都一早知

咁又有校服? 會唔會係校服係樓主用嚟間接同我地講佢年齡 因為正常15歲讀緊中學

呢道機會大！ 太子去都近

[遊行新方式]會師

睇過陳文fb,佢對肥瘦好在意

我諗咗好耐個bbq係咩意思 今次可以解讀了

幫推！

幫你推

佢唔似警察 但唔係連登仔 因為佢用呢啲字眼係因為佢應該係小朋友 十幾歲嗰啲 如果我係白警要扮連登仔我都唔會用呢啲字眼

唔係，19日根本唔多活動！

星期四（ 我無去留意返9月19日 ） 有乜攪！

但係！ 佢暗示有好多狗！ 跟蹤緊人！ 包括死者！

在生的義士，要改變聯絡方法！ 更加轉方式溝通！

個原post有一度係樓主同自稱係事主既中同既對話，個中同話事主以前真係好肥....但係刪左post搵唔返嗰張圖

但我又唔太相信今時今日後生仔會用 警方 呢兩隻字

如果唔係白警 但佢又知道哂成件事細節 咁佢身分都好奇妙

可惜已經死冇對證 屍都冇埋

睇女死者FB 就明！

但點解係突然被發現?個夢又走得咁急?

中！ 似市區！ 但一定係MTR 土瓜灣站？

講真 唔好做神探啦 越講越懗自己 無都諗到有

直接接受左狗殺左人 棄屍 咪算 有時間做神探不如做實事

再推！ 連白警都出埋出黎

可以喺佢昏迷/死咗之後Touch ID用佢手機睇Facebook

cls
推

唔想再有手足離開

屌

香港人應該集資懸紅，徵內部知情人（甚至有份犯罪既黑警）爆大獲，如果能供出實質證據，我地就保佢去外國，並且畀大量報酬佢

佢地都係為錢，有錢收，又可以去外國唔驚清算，仲唔個個仆到出來爆大獲?

No ! 死者fb 成日 post 小肥女士做運動！

白警有同佢交談，或根本識得！

推！

寵物台=？

似喎！ 紅磡都直上回國又方便

幫推⋯關於事發地點⋯

cls

Psihhhhh

死者FB , 成日post 類似東西

白警可能識佢（係就更加要出黎，請議員幫手） 咁你先最安全！

或同佢交談過！ （其實黑警要找你出黎，也很容易） 小心

唔好！ 除非早上過百人

會出事

Push! 巴打講得好好
一定要還個女仔一個公道！

本身佢係寵物台活躍會員

Btw佢係831出事咩，唔係9月中仲見緊人先出事咩

archive.is 有兩頁的backup:

FC Facebook la , (圖呀！ 仆街！ 成日講證據）

Page 1:
Page 8:
Page 9:

推到核爆

有幾難！ 睇佢WhatsApp 就知！ （開手機）

都係 不過都好危險 又屈非法集結

我吾係精探，不過睇咗咁多留言，大家冇重點一樣野，點解死者全裸? 如果我係殺人犯，要棄屍，咁掉曬死者的衣物，咁就可以隱藏死者死前衣飾，即係最後著乜衫死係可以推測返死亡最近死亡時間同容易追蹤返死者死前行踪! 同埋死者衫上一定有關連於凶手既線索!

RIP 香港女兒 !

我追隔離個post
我懷疑有死者報夢(2)

有兩位巴打都留言 po過一張相 個環境係同原po主夢境一樣

而附近係bbq場 而夢境有講燒野食

而留言嗰位巴打之後開咗個post
鶴藪水塘燒烤區場6號

好有可能就係案發地點

而佢話香圍園太危險了 叫手足唔好去
話燒烤場就冇咁危險 但大家都一定組隊先好去呀 起碼50人先好去呀

唔係新acc?

前排有個post叫人小心呢度閘入面 啲狗用左黎做竇 ...

推呀！
開post講

咁仆街啦！。 白警要立即搵議員！ 否則殺你的機會很高！

因為同女死者交談過的人，絕對不多！

唔係 起碼有1年 佢post過佢隻貓出黎
佢有post提過玩過馬鞍山狗屋
應該係果邊住
亦有提及過威院 有人影入院示威者手帶
所以我估佢係救護員

之前1/10 雲海有個post 話個日封左旺角貨場 有可能係老解或者黑警藏身點

我覺得！

白警由死者得知「 比人跟蹤， 想提醒未出事的人，就算在家，在路上，都小心，上網都係」

diu 好心寒
如果仲係有小小良心既警察 可唔可以企出黎指證 企出黎講返個真相
人命黎架屌

我post嘅呢兩條link 原po都推唔起

ok 幫你推
唔洗擔心

香港舊路線有和合石支線同沙頭角支線 兩條都係KCR嘅產物 另外仲有藍田-鰂魚涌
貨場有旺角 紅磡 沙田 上水屠房 何文田 火炭 羅湖 落馬洲古洞方向月臺
廢棄車站除以上外另有大埔墟/鐵路博物館 洪天路月臺 林士站 大埔滘站 新發(好似拆咗)
廢棄路軌有二戰時炸毀嘅畢架山隧道不過唔知而家點 仲有白石角段急彎

你不如開個post？

真相係對付政權嘅唯一武器

但係我未甩P 推唔到的
利申我係5月註冊 只係未甩到

無可能！ 一定係死都唔會比外人入到的站！

「未開通站」

唔緊
我幫你推
你整合曬開個post先

但係點解釋碎石同柱頂有人

ok

四個字「白色恐怖」

明未？

根本用鐵筒加個羅芳就搞掂曬！

而家想香港人唔敢出黎！

你覺得呢個post另一個巴打整合得好唔好？
好就幫佢推
你覺得唔夠料就你整合開post我幫推

叫人去者，似狗！

點樣地底送中法
原po主話有兩個男仔未死 會唔會被送中咗

講過,結果比人笑ON9
事後睇番就知有部份唔係鳩吹
點解831之後無啦啦咁多通靈POST都係講3個人自己諗下都知咩事
我地冇可能拎到真相,只可以係一大堆唔同來源既資訊入面搵"巧合"

蓄水池有
大坑東蓄洪池
上水寶運路蓄洪區
白虎山定壓池
老圍鄉村食水池
牛池灣食水配水庫及高地配水庫及抽水站
大埔濾水廠

再推！

白警好危險！！

搵議員開記招！ 才安全！

Push
我都記得睇過呢篇文

係
但係“男仔匿埋喺柱頂上面”呢個訊息 真係諗唔明
見到有人話係被跳樓個人？唔sure

爆料人士小心

佢只係話燒烤場相對冇咁危險 總之唔好去香園圍

都覺得似紅磡站，同埋有沙中線，已經起好，但冇人入到？

BBQ場附近除咗鶴藪外仲有流水響

講漏咗 都係八仙嶺郊野公園範圍嚟 個個香港人都知嗰度曾經有大型BBQ

可以做到好多假設
但同831一樣 無cctv好難證實到

好吊詭

眾籌
保你一家平安外國生活
只要你手上有實質證據

燒烤場
白衣黑衣有機會係露宿者

所謂警察（軍方）

就係目擊者見到部份下手的人唔似香港人

我推呢個
應該係粉嶺上水地方出事...
呢個幾月D警車聲密到好唔正常

我覺得係有popo扮fc撚 不停帶走個風向

露宿者？

CIA

未死

黑衫男仔同白衫男仔，
係咪仲有兩個

其實咩係柱頂? 照佢地既柱應該係頂住上一層, 並沒有頂呢樣野, 同埋點企人?

露胸俾佢睇其實係暗示致命傷係心口

可能係槍傷或者刀具,所以黑警搶屍燒
或者比黑警輪姦時咬下乳頭,大陸曾經有案例

推
希望沉冤得雪﹐RIP

好明顯樓主比個胸吸引左, 並無留意到其他部位...

推死黑警

琴日/晚被跳樓斷腳無血果個男仔係白衫.....

我記得原POST樓主有講

有

推吖

原po主岀左post！

[借ac]我係報夢巴

認真，cwb 地下係咪有個儲洪 地水道 又大 又唔會有人，會唔會好似東京食屎鬼咁...

斷腳嗰個？

佢地發現咗我啦應該係暗示黑警,大陸國安係會追查,殺害任何想接近真相的人

ppppish

一定要推

p

揾人查只有記者, 或者要外國自己伸手幫, 不過現階段呢個可能性極低, 私家偵探一定唔使諗, 佢地根本CONNECT緊黑警

應該唔係最近, 可能係9月21附近幾日既跳樓事件

唔好,好可能有大陸軍隊埋伏
班人會直接開槍殺人

我一直有想法

黑警姦殺人故意浸爛浸臭條屍先放出去海扮BODY FOUND

會唔會就係係蓄洪池攪
水警總部攪就好容易黃

係蓄洪池攪女屍好處係無人去果邊,真係無人的
屍臭無人知

有人撞破就可以試滅口, 或屈條女自殺當普通屍體發現

安息吧香港女兒

大家討論咗咁多，我發現大家都係有d假設系預訂左，但係無細心去諗，呢到我想拋出幾個問題去同大家一齊思考

(1) 假設少女系被“警方”殺害，咁殺害佢既人到底係“警方”既邊一種人？系前線拘捕既人(拘捕時造成意外身亡)？定係狗屋監視既人？如果係狗屋嘅人，咁係PoPo 定係中國部隊？

(2) 殺害少女嘅目的/原因。無論係拘捕當刻定係狗屋入便，到底係意外致死定係故意殺害？如果係意外就意外啦無咩需要討論，但如果係故意致死呢？咁做既原因又係咩呢？

(3) 系整個事件，少女嘅移動同埋成個時間線整理？首次發現屍體係9.22油塘魔鬼山附近海域，姐係時間軸嘅終點，9.19下午1430有電話記錄，再稍後有將軍澳VTC既CCTV見到佢(放下所有野赤腳離開，姐係大約有72小時。

推上國際

咁籠統...

第二篇唔係佢出架 係第二個出召喚到佢入黎傾

我識既人大部分都想移民，連識既藍絲都想走，可惜自己走唔甩

我同意
即係由VTC到油塘海域內的72小時 都係在九龍東（將軍澳至油塘)
住該區巴絲 哪裡有報夢人士描述過的地方？
我覺得報夢人士講得出 是想我哋自己查出來 總係有D野佢想我哋去搵咁!
求大家幫忙！

裸體泳將浮屍黑警連查都廢事直接冇懷疑, 仲要極速火化, 正常至少都要等幾日, 一定係極力掩飾緊某d對佢地好不利既野

無興趣知 看文應題啦！

陳（程）x琳（藍） 跟住中咗陳彥霖，真係好准...

好多人都知道的 亦會想到

白虎山定壓池，隔籬就係行動基地

地下碎石?
會唔會係831 傳聞落左路軌果啲人

已經唔知講乜好

問題係就算入到去, 先唔講安全問題, 冇專業人士只係得個爛地比你搵, d屍呀證據呀一早洗走哂啦

有冇巴打識法證之類既專業人士組隊去

咁你有咩高見呀大將軍, 乜撚都冇係度潑冷水

其實點解唔諗下個地點其實係九龍灣車廠呢?
一樣有碎石、一樣有高柱、超近狗竇、運到海面又近

要咬實唔放

至於點解要扔海, 第一相信殺手唔知佢識游水, 第二扔海係成本最低消滅DNA既方法, 但亦係最大uncertainty因為你唔知會浮去邊

popo有咁多方法如跳樓(已經用開), 直接火化等方法都唔做, 連搵套新衫扮下野都懶, 傾向相信凶手係好心急同唔知點處理/冇access to 黑警既殺人方法

可能係大陸仔/武警快閃姦殺再隨便扔等popo執手尾

「

有冇人有留意到 第一段係用狗黎形容，但第三段係用警方（軍方）

我估計殺佢嘅係香港警察，而第三段講嘅係當場係有解放軍扮警嘅人存在

點解係冇中間果隻字？望住個名唔識讀？

更正，第三段我除左覺得有武警喬裝外，佢提及到守住，有解放軍守住嘅地方有解放軍軍營，可能有兩個意思

睇過外國serial rapist 都知道, 兇手一開始未必係想殺人, 但姦完人女方一定好大心理創傷, 要完全封口就只能下殺手

通常係自己地頭姦殺既犯都會好驚咁處理條屍, 可能溶左佢, 可能斬件, 可能搵個好少人既地方埋左佢, 點做個noise都一定比亂扔落海少

仲有點解咁多受害人如S小姐仲可以走番出黎, 但事主就要消失? 我既意思係如果黑警有共識可以點姦都冇事, 咁就唔會有受害者可以走出黎告popo

我個人懷疑係大陸仔 (公安/普通人) 做, 一個唔識地形, 又恃住popo唔會查, 又有知道浮屍好難查DNA既人

佢話驚俾人話精蟲上腦先唔敢講嘛

其實篇嘢係幾時出？

RIP
Pish

文中提到
除咗少女之外，仲有個白衫男仔，佢喱埋系石柱頂部，而少女亦都最後話我俾人發現左，其實少女男仔係咪逃亡ing？(覺得機會好細)

如果被關係狗屋，咁點解要去到室外先“姦殺”少女？

被殺之後，少女裸體，至於有冇表面傷痕只有“警方”同耶穌知道。

巴打推理可改善

歡迎入黎討論

一個月都唔夠點搵到師傅幫你搞掂成件身後事
家屬肯定非富則貴 有疏通關係先搞得咁好

係短頭髮咩？

報夢既野唔可以當真
要既係證據 再推報夢係想點撚樣

將全部嘢翻譯做英文 擺上twitter reddit 日文韓文都可以譯

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

原post有個人叫樓主留telegram 私下聯絡，大家搵唔搵到個id起底

地下碎石，有天橋，而且有棄用鐵路
似係 九龍灣mtr??

有冇其他mtr 類似？？

紅磡算唔算係

我一直都覺九龍灣地鐵站唔應該無視

Pish

咩ban 圖?

喺寵物台開Post同呢隻連狗

係咪有咩暗示

第一個Post，9月21日

證據已經被毀滅，其實將來要成功翻案找出真相，非常依賴白警/污點證人嘅資料

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

可唔可以有巴打入黎幫推
有傳佢媽咪已被消失..
再唔救人就無得救架啦..

好心寒

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

又吹風通靈做名偵探，連登真係冇撚得救，真係要報料開個新ac或者太空卡開篇telegra.ph咪講得，屌你老母你估拍戲咩

其實我覺得佢仲另外想爆料831死左個黑衫男仔

我都諗到既野 大把人諗到
大家係道掩耳盜鈴係冇用

Point 6
當時大家都集中追問831 / 新屋嶺有無人死, 係先入為主嘅發問:
你幾時死? 喺831 定新屋嶺死 ?
因為我哋無認知, 唔一定發夢日子, 根本任何一日也可以被捕也可以死人

好撚無力 15歲女咋屌 點解要經歷呢d野

一定要沉冤得雪

香港大陸化

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

企出嚟，香港人，企出嚟

手足安息我地會幫你沉冤昭雪

西鐵曾經諗住規範貨運鐵路，起咗預留位去貨櫃碼頭，不過後尾唔成事。
如果大西北人發現，曾經搭西鐵荃灣西去美孚有段路係開得特別慢嘅，嗰度就係去預留位嘅鉸剪位。
（不過近呢幾年取消咗個段路限速。）
唔知個封閉空間依家攞嚟做乜呢

BTW東涌線曾經係貨櫃碼頭（總之係玫瑰園嗰陣嗰啲填海區）唔知邊度有個臨時車廠，不過青馬大橋通車之後拆咗。確實位置唔清楚（好似係呈祥道附近，等待去圖書館FC）

手足

佢似係幫手棄屍嘅人，親眼接觸過死者屍體

推
每一個香港兒女都唔可以被遺忘

睇完成個post心都寒埋。。。
光復香港 時代革命
一個都不能少！！
Rip 香港女兒

追番報夢個post 佢實牙實齒講 如果吹水下世做支那人
我認為佢的確知道啲野 同埋應該係想放料, 能夠接觸到女死者 好大可能係救護, 而且佢話曾經露過胸部畀佢睇?
會唔會係當時有狗 唔夠膽講 所以利用行為表達出黎?

師兄好強呀
我琴日睇呢個夢
我都淋緊佢係咪知道整件事的人

如果係既, 黑警呢鋪水洗都唔清
中共就己經射個波過黎

tui

關於第3 點 會唔會係未開通既站呢
因為有大型石柱都應該係新站先有
廢棄果d冇咁既建設

堆

🤯

如果唔係popo內部，或者會係消防救護？
有無諗過唔係紀律部隊，而係更無保障既人，紀律部隊被消失都好顯眼
莫非係勁共勁共？

碎石指東鐵沿線，廢站指出事地點？ 當去到出事地點，就比老解發現。咁仲有兩個男手足出事。
關鍵係廢站.....可能用來藏肉心。

唔一定，可能有人質，一上台面就GG

揾日譯比所羅門試下

無謂爭論係真報夢定係良心人士爆料，定係國安加香港警察、又或者多個可能性係扮自已人(義載)起色心然後殺人滅口都好(呢個機會比較低，同大陸做法一樣，迅速火化就明白身有屎、除非係有鬼同警方配合既特別行動)，政府角式一定會留意事情發展得出黎既證據，而不斷否認，市民可以做到既，就係繼而不舍地將所有屍體發現案發酵落去，還完事件，一定要幫死者申怨！

安已不！

係咪冇人記得黨鐵紅磡列車出軌？

有冇人喺紅磡聽過怪聲

好撚恐怖
香港人真係要幫手足手呀屌

如果喺知情人士爆料，大家會唔會注意吓文中講嘅，未死走咗上柱頂嘅男仔？？！！仲有，女仔講嘅「佢地發現咗我喇」喺咪指佢生前試過偷偷地做某啲嘢（例如偷走）俾狗發現咗，所以先被消失（殺死）？

救命呀
呢個已經係屠殺Level...

廢棄／軍用／石／車站
石崗軍營站

未死走咗上柱頂嘅男仔我估係mia

事主唔方便再監視落去,可能死左,可能未

大陸解放軍混入左啦屌

手足 我都係用你標題個前設去搵料
有d眉目 細思極恐 想問你一樣料
鯨魚巴打 你有冇相關既link同料
因為我睇極搵極都無

BBQ場同廢棄既車站應該好近？po主可以跟到佢行過去

露過胸=探心跳？

cpr應該

同埋都解釋唔到點解知佢赤腳行出海邊

講下廢站

1. 香港得一個真係嘅廢站，叫孔嶺，響沙頭角公路，但係廢咗成九十年而且響郊外，無大石柱無碎石，雖然都係北區但同新屋嶺唔算近。

2. 另外可能會諗到沙中線未開嘅站，但全部都係地底站亦應該唔會有以上特徵

3. 有碎石有天橋躉附近嘅，東鐵嫌疑最大，而樓上有巴打提嘅紅磡貨場亦已關閉，根據維基係改建緊做屯馬線車廠。唯一唔match係地下碎石。去維基睇「港鐵貨場」，其他位置亦有嫌疑。我愚見可以向呢方面睇。

加多個4

4. Google咗一下，深圳有個廢站叫「李朗」，但搵唔到太多相關資料，亦唔知佢哋有無多幾個廢站。

Lm

有無諗過係原post主殺咗人跟住作故仔

推！！我地一定一定要幫妹妹搵出真相

仲係到做偵探 肯出黎抗爭未？

推呢個

屌你老母咪撚成日講呢啲垃圾說話啦
報夢個post咁撚吻合，線索嚟㗎
如果我地唔踢爆就算贏咗都永遠唔撚會知真相
真係查到呢次嘅話港共可以馬上收皮
點解唔做？？？？？

屌你老母咩報夢通靈
我發明左時光機睇過黑警冇殺人呀

冷氣軍師亞種 冷氣偵探
出街？不了

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

樓豬定期報下平安

有石鋪地嘅車站，再冇石頂住橋=旺角東站，旺角東地下=太子站

再有*

咦 你老母都公安找警棍插到個閪就爆啦喎

留名

你冇野呀講晒出黎
請大家report comment

邊個係人係鬼都未知
我只信真相
同埋 我都知得既野 大把人知
何況果班專業特務同警察
掩耳盜鈴有意思咩?

原樓主真係有咁講 唔係膠
所以樓主話覺得個女仔有俾人強姦

sor9 太嬲打撚錯哂
用速成

我想知，點樣知佢真係游泳健將？

因為佢係跳水隊隊員 (?)

我記得我唔係話玩膠架喎
我記得我揀時事台 之後開錯變寵物台